求購 兩張 大辭職日 7/24 門飛

有冇 巴打絲打 可以讓兩張俾小弟？